# Переписываем lodash

## Описание задания

 - выбираем любую функцию из подпапок
 - находим по названию описание функции в [документации](https://lodash.com/docs)
 - в файле `jest.config.js` находим поле `testMatch` и изменяем вторую строчку в этом поле (пример `"**/?(*.)+(spec|test).[tj]s?(x)"` -> `"**/?(functionName.)+(spec|test).[tj]s?(x)"`, где `functionName` - название функции, которую хотим тестировать)
 - пишем код
 - запускаем тесты коммандой `npm run test`
 - исправляем ошибки
 - добиваемся момента, когда все тесты будут зелеными
